【致小朋友們】對不起，可以讓一眾港豬再消費你們多一次嗎？

話說，李氏力場今日失驚無神失效：香港竟然打起8號風球來，一眾港豬們有得 早收工 !!

除咗手停口停/ 未過試用期要扣人工嘅打工仔/ 自己開鋪嘅腦細，各行各業、不分黃藍，對於突如其來有得收早放半日都係十分歡迎的！

咁點解一講到罷工，港豬們又紛紛耍手兼擰頭？
點解不合作運動，返工心切嘅港奴又屌撚哂鬼？

因為罷工，會令佢地承受心理壓力，可能被腦細上司針對，可能被同事杯葛。
因為不合作運動，你要班本身唔支持我地嘅港豬，大熱天時係地鐵站同你迫幾粒鐘，正宗慘撚過返工！

但如果好似打風咁：「我都係迫不得已返唔到工㗎咋」呢？

相信港豬們口裡說不，身體都會好誠實，哩係被竇，食住花生睇你地班小朋友玩地鐵，玩馬路，玩機場，笑你地on9

但on9又如何？阻到佢地返唔到工，講緊係連門口都唔使出，小朋友搗亂已經成功喇!!

作為一個工程閪，身邊老一輩同事都極之深藍，後生嗰d會去下遊行但都唔會支持自發性嘅罷工。

所以放緊暑假嘅小朋友們，係你地發揮作用嘅時候喇！

與其行過都可以話你暴動、非法集結
閒閒地坐十碌八碌

不如認真諗下點樣分工合作出來玩

不過千祈千祈唔好癱瘓到交通，阻止港豬通勤
千祈千祈唔好早一兩日已經吹大雞，好似嗰日話元朗屯門互片咁，迫到d公司一早講明唔使返工，會損害經濟，千祈唔好做

btw 見到有d巴打話去九巴車廠參觀，小朋友們可以考慮下，增廣見聞喎
香港各條公路（例如屯公、吐露港、新界環迴）、鐵路（東鐵、西鐵、馬鐵）亦係運輸史上不可或缺㗎！

自推

前線唔係淨係得學生
不如你都係講返香港人 唔好標籤做小朋友

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課